港台今晚8點 陶傑 vs 胡錫進

【《視點31》直播預告！！！】

經歷咗漫長嘅831，有人會問：「呢啲日子幾時先會完？」

呢場風波不斷升級，中央十分關注，唔少內地媒體罕有南下直擊，包括一直評論香港局勢嘅《環球時報》，總編輯胡錫進話自己831落場體驗，佢睇到嘅香港，係點嘅呢？佢對香港嘅觀點，對象係邊個呢？

《視點31》今晚搵嚟《環球時報》總編輯胡錫進同時事評論員陶傑對談，facebook直播，萬勿錯過～

有好野睇

陶傑淺黃咋喎，代表唔到我地

蝗語進行
點解唔英文進行方便撚狗

成世人都無諗過有呢個對決
19會唔會又用啲上海蝗語腔講野

應該搵蕭生,蕭生先係香港人的精神領袖

估唔到大台竟然係陶傑

怕係怕陶傑淆底怕大陸清算或者頂唔到壓力 話曬對家都唔細粒 就住就住講 如果唔係陶生肯all out 攻擊力都勁 係未知對面能力高低

香港需要一個Ben shapiro

ben shapiro

陶傑夠膽講先算

蝗語 19讓賽

大蚛国不需要學美帝說話

想到2014年4月1號胡錫進喺港中文大學演講過程中，周保松提鞋離場

用普通話唔搵呀教主？

有教主就精彩了

2014年4月1號胡錫進喺港中文大學演講過程中，周保松提鞋離場

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

諗起濕鳩啲扮北腔聲就想笑

Ok啵

唔搵老燒或劉細良🤣🤣

中共派得落黎 係胸有成足？

唔該 陶傑認真d

即時辯論出燒山好D,佢多D歷史知識,一定咩都即場駁倒,陶傑比較適合寫文章互鬥,不過燒山有D大中華膠

胡錫進同習近平有冇做過愛

感覺上佢可以講道理過燒山

佢可能想攞翻大陸播

19既強項係抽水,
佢對其他人既stupidity冇乜耐性,
通常都係採一種居高臨下姿態輕蔑地冷嘲熱諷,
據理力爭既辯論未必係佢會採取既方法

電視有冇得睇

認真 黃毓民時事辯論 能力 全香港最強

出黃毓民就正

你唔記得果陣點屌孔慶東

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

胡錫進跟唔跟得上19才子d抽水
到時19曲線佢以為讚佢就大家都冇癮

Here

胡:示威人數未有想像中那麼多

PUSH
才子會唔會輸俾中共喉舌

胡：未有機會同示威者直接對話
濕鳩個嘴臉

19個accent

佢呢種聰明人 點會幫你深黃講說話

19

濕鳩硬屈胡 同意同理解
胡皺眉

19蝗語

玩埋人地d口聲😆

聽唔到陶傑講咩
等睇條胡蛋散又上綱上線

反手抽擊緊

支那人個樣好唔安心

濕鳩句句都設伏

19放緊水啦
集中講777

話路透fake news

利君雅都掘緊窿

利君雅

造謠咪你地做得最多

如果毓民就正

19式恥笑

19 已經唔撚想同條 on9 傾

佢地普通話唔好

19個樣

19認真d ，再喜笑怒罵既話
一陣中國人再打飛機 又話又贏香港才子乜乜柒柒

對住呢d中共喉舌搵19去撚下佢都岩既

想問下陶柒做乜鳩...

可惜大媒體永遠都唔會請佢

路透社fake news

世級傳媒都fake news

一齊高呼：「大家停止暴力呀！」

怪錯陶傑 非常有智慧陰鳩佢

19係咪set緊陷阱有後着㗎 感覺唔夠勁嘅

條友啲表情都幾盞鬼

不過都好悶下, 我覺我個節奏好慢, 加上又用普通話

普通示威者都係害？

死啦 聽普通話 唔係咁聽得明

19: 你721果陣應該未落嚟喇！

收番

這個不是外部勢力

老實講陶傑臨場即時智慧真係唔勁, 平時聽佢講野都係一早諗過度過晒寫晒稿

直接屌鳩佢 商台一早唔駛續牌 最多咪又曲線抽2句水

佢講過好多次，對呢啲人講乜都冇用，
你只要玩鳩佢就得

雖然無睇

但想講 陶傑次次對啲紅底/自以爲是/on9
不嬲都係一開始抬高人 之後set陷阱 中間抽下水
然後埋尾就黎料寸人

燒山係香港oracle

19我聽得明九成
但係條支那狗講支那話唔知係咪難聽得濟 聽唔入耳

利君雅 好入耳

你係北京 唔知道

唔洗聽啦

條大陸佬都係黎9UP 做下SHOW

19成日個表情都好似笑9佢咁

佢下下拉埋其他野講
簡單一句 中央唔會俾特區政府跪
五大訴求只一齊實行 一齊反對
唔會屈服暴力

依家都似係，條大陸佬有段話如果認"撒回"係打開缺口要答應埋其他野，佢根本唔知法律字眼既重要，因為呢啲喺內地人治社會係唔駛理對住啲大陸佬講道理真係對牛彈琴

好撚垃圾 都無理
佢都兜唔到

條大陸柒頭根本唔係講道理唔係講重點
只係玩基本面搞煽情

呢條友比我想像中冇料
以為中共派佢黎暗示D乜